客觀來看，七月應該係支爆可能性最大的月份。

太空競賽一直都係各國展示國力的競爭舞台，而最接近的一場決鬥將會在2020年7月舉辦，火星探測。

本來今次將會有四名選手「不約而同」地在7月發射攜同登陸探測器的火箭飛往火星（Ref1-5)，在火星地面上行走的登陸器（探測車）分別為NASA美國太空總署的Perseverance、俄羅斯和歐洲太空總署的Rosalind Franklin、阿拉伯聯合公國的Hope以及中國的火星一號。

日前（2020年3月12日），俄羅斯和歐洲太空總署發表記招，將計劃推遲2年後舉行（Ref6)，所以今次太空競賽只剩下另外3名選手。

雖然武肺病毒肆虐，但為了向黨成立100週年送上慶祝大禮，愛好面子的中國並無理由會打退堂鼓，連「武漢肺炎病毒可能由美軍帶來」這如此荒唐事情也能夠公開說出口的中國，又豈會做出有損國威的縮沙行為呢？

先例早在2011年與俄羅斯合作的「螢火一號」失敗告終（Ref7，搵唔到香港報章全面報導，所以唯有引用文匯報，Sorry)，在來年的7月相信大家將有為數頗大的機會親身見證一場位於空中（甚至是國內境地）的真正支爆！

Reference:
1.https://
2.https://
3.https://
4.https://
5.https://)
6.https://
7.https://

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

我驚佢真係要跳樓

佢仲衰過老衲，到時味講句 講下笑咁認真

或者18樓跳落去17樓

樓豬標題黨
搞到我差啲開心到飛起

咁火箭爆炸都係爆炸

美國唔玩，中又贏
Mars rover expected to launch this year delayed until 2022, partially due to coronavirus

聽日youtube 熱門
美國敗了 中國贏了

前幾日上海先爆完

依篇係講歐洲延遲兩年，美國未話唔玩住。

"We are very much satisfied of the work that has gone into making a unique project a reality and we have a solid body of knowledge to complete the remaining work as quickly as possible."
NASA's launch of its Mars rover, the recently named Perseverance, is still expected in July 2020.

無睇内文，見到CNN發佈就以爲係美國

從18樓跳下去17樓

支爆啪啪啪！支爆啪啪啪！